五隊英超出戰歐聯 四隊輕鬆嬴波

仲有一隊

好撚廢

四隊輕鬆排小組榜首

仲有一隊

熱榜首咩？

第二

利1分都榜首

我地利記果組4隊都和波 當無數

自己贏唔到勝負乃兵家常事
人地輸波就宜家唔抽唔通拜山先抽

阿記呢

四隊對垃圾 得我利打強隊 咁都有得抽?

邊隊12m都射唔入

咁又係打西甲第一

好心個位俾返阿狗啦

到決賽可能一隊英超都無

你當我獌係咩？？？